耶教係咪史上最成功嘅傳銷工程?

耶撚同傳銷撚一樣,佢唔明點解你唔信,你又唔明點解佢會信,佢又周圍搵人信,你又鬧佢呃人信

可以咁講

咁邊個搞呢個工程出黎?

有無耶撚懷疑過自己比人呃緊或自己係咪呃緊人?

不要問只要信

中東佬囉 猶太人果班elite

伊斯蘭教先係

我想拯救被呃嘅人

班人點解要設計個局?

會唔會所以宗教都係?

百分百係

咁個騙局爆左未?

Yes
而伊斯蘭教仲係宣傳得最勁
佢嘅擴展速度最快 佢比起佛教耶教新
但就嚟成為最世界最多人信嘅教

有無邊個傳銷可以同宗教相提並論?點解宗教可以咁成功?

點都唔夠蛔
唔信就迫你信

點樣迫?

如果耶撚做傳銷賣聖經係咪一門超強生意?

只可以話無宗教嘅話，哩個世界每日唔知多幾多自殺率

咁你不如話無傳銷失業率上升啦，唔信既人都唔係好多人自殺架咋，講到唔信就要自殺咁

賣埋保險,天堂保,上唔到天堂有錢賠

人地富可敵國s
又有得x細路
又有聖人稱號

猶太人一樣信猶太教

都係上帝

以色列就算特拉維夫比較開明都好

到左安息日一樣收晒皮

回教豬一樣都信有上帝

只不過好似天主教咁 借個先知向上帝禱告

所以咪話係猶太人或者回教畜搞出黎

佢地信得仲痴線

都係既 佛教和道教一樣玩傳銷 後期都唔夠耶撚玩 中國野無撚用

耶比佛道偽善,又玩財技,點解都咁成功?

唔知你唔信教嘅話會唔會自殺,如果會,你唔係耶撚,你只係條靠宗教吊命嘅可憐蟲